請問如果去加拿大4個月有咩電話卡推薦?

之前見到有人講simeverywhere 但係又有人話係黑店
如果要通話+無限上網 請問邊度買好?

果然係 sales 台… 3嗰張美加 15天無限 $169 (唔知依加有冇) 仲平過當地

無得通話

用過呢張, 真係好快, 有得通話